荷蘭想問關於真人版 PIKACHU

真心荷蘭想問... 有冇人會一收工飛去睇比卡超???? (未做完野.. 但想準時收工去睇)..... 有冇其他人..好似以上我講緊個位人兄咁..咁愛比卡超....

我會飛去美國

會唔會飛去每一個國家睇一次先.

會